垃圾！ 英雄聯盟支那主場 拉美隊大敗支那隊

暴大連電競都留意埋